覺唔覺spotify個your top shows好on9

無聊聽過下幾分鐘podcast
佢會一直係你homepage最搶眼的位置
冇得整走佢

Genres第1個1定係podcasts
我唔想聽呀屌